去婚禮，一定要著西裝？

有咩鋪頭介紹？我無衫，又無乜錢，突然老豆講聽日親戚結婚

屌

馬莎

著連身裙都得

你望下我個名

咁著健身裙囉

著開T恤牛仔褲去婚禮

著待應衫

呢個年代真係冇乜緊要，見好多波鞋牛仔褲

除非你做伴郎/兄弟

邊到有得買

swimsuit

裇衫，冷衫，黑褲 白色鞋 就ok?

認真答
基本上唔係著波衫/背心 整齊少少已經ok
邊個咁得閒理你

冇錯，正常唔熟 長衫長褲得啦

呢個時間去飲

著件有領既加長褲都得啦

個個戴住口罩其實都唔係幾知你係邊個

無所謂啦，我上次去都係着hoodies

會唔會入去被要求除口罩架

可能一早預備左

我著bdsm 服裝去

溝女著開咩衫就著個套啦

毒撚點識溝女

有冷衫斯斯文文好好架喇，深色牛仔褲加皮鞋

Btw 樓主個親戚姓咩？男方定女方？我fd都係聽日結婚wor

...

襟兄弟呢？

唔係伴郎、司儀嗰啲
平時去街look就得啦

留名相認

利申聽日都去婚禮

呢個時候仲有婚禮

恤衫老牛就得

祝你確診

牛記立記都得

wtf
Tmr見

Casual smart

正踢踢拖沙灘褲背心

瞓教衫得喇

入嚟就係為咗睇呢張圖

諗定叫咩家族。

唔係太熟著得四四正正咪得

呢張圖出處到底係邊 想知好耐

婚禮家族

Grad Din

上次去ex個婚禮都係著t恤短褲涼鞋

是勇者 不必怕

人地新人個心會覺得你好撚唔尊重佢，其他有d賓客都會

利申：試過

一係G2000，呢排特價可以睇下。另外Uniqlo都得，但唔記得有無呔賣。

呢個時候仲去飲 著定壽衣差唔多

咁都有得相認

求其有領衫長褲就得啦

聽日見到有個驚驚青青嘅毒撚就知係樓豬

婚禮家族確診武漢肺炎，其中一名確診者曾在連登討論區詢問婚禮衣著

睇下新郎咩人，老粗著西裝俾人話扮晒野

「行動 post」毋忘831

睇咩地方果家人有冇米，你係佢乜水
普通朋友又唔係高級地方著得整整齊齊唔好污糟邋遢亂就ok

婚禮集團?

大家幫手諗定改咩名

唔一定
但點都唔好著波衫
好唔尊重

我係新人既話真係唔介意
除非你踢拖著短褲啦
正正常常乾淨出街look都夠
比夠禮就得啦

唔使著，直接上床交流

冥婚

基本上求鳩其

無人理你著乜，整齊就得。

人地結婚又唔係你結婚，係鬼有人理你咩

波衫運動褲我都見過有人著，有咩所謂

其實smart casual已經可以
衫可以著T-shirt加件外套
褲就西褲或者牛仔褲
鞋就著波鞋就ok
是但用google揾到幾張圖俾你參考

好人好者呢啲時勢仲搞婚禮

有冇美少女戰士

咁樣著又安全又得體

好親？

唔係就是旦。

俾大份禮，理撚得你唔著衫。唔好太誇張就得，呢個年代大把人T shirt長褲波鞋

我去過表妹婚禮宴會
只係開左4圍, 新郎新娘都無著禮服

所以, 你問清楚爸媽先啦, 睇下你親烕點搞

起碼都著件恤衫啦，除非超級唔熟

SC la ching

問乜野姐，你又唔係主人家，著咩邊有人睇

架係自己丟 自己諗

呢個時勢結婚，咁多個一齊食同一碟餸，樓主要小心啲啊其實只要唔好著得太頹，姐係拖鞋去就得，冇咩人會理你

Who Fxxking Care

親戚喎，smart casual 囉，整齊得嚟唔搶鏡
冷衫會唔會好熱

為正義而戰

仲去？

你唔係主角 著T恤牛仔褲都得啦

提提樓豬潛規則
叫返個蟹肉伊麵同鮮榨橙汁先好走

應該要求全部black bloc ＋ 豬嘴

想好睇少少就恤衫西褲同一件西裝褸

恤衫咪得

好似話邊個結婚網民去抗議湊熱鬧
結果第二日得佢一條友有去

Smart casual囉
恤衫點都有件啦下話

唔係坐主家 又唔係你直接有關係既話 唔使full suit啦

裇衫西褲

西裝都可以著得潮

打條tie都要掛